叮咚五堅情&0995！叮咚2之玩很大！娛百狼人殺討論(181)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。
逢星期一播放五堅情外景節目《五堅情的五四三》及《叮咚五堅情II》, 請參閱#2

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 2天1夜新北三芝, 11月9日開始播放！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
現附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm采子今日個look應該係本月最佳

NPLM
私心置頂

nplm

nplm
一拍埋，真係好尷

Nplm

丸丸唔好喊，我哋堅強

nplm比澤呼黨嚇親

喊咩呀 丸丸 串串

我要堅強

好快變第一大黨

我冇唔記得你呀 你是刻在我心底的名字

你係巴？

於是謊言說了一次就一輩子

清清

末末好波

鬼之接龍 果然澤呼黨係大勢

對唔住 我完全唔記得你有兩個ac

多謝丸丸

派糖先

喊返兩日先

笑死
sweet撚到

錫返

Nplm
阿采攬偉晉同澤仔個差別待遇樣好正

Happy Birthday

希望唔好又放唒好睇嘅係預告

睇下狐狸能力點啦

我今次唔會比預告呃架

我決定唔睇預告 費事期望太高

預告係幾chill咁
希望正片都有咁嘅效果
自然d玩下就ok

提提大家，
今晚冇狼殺，
全集娛百都係叮咚五堅情2 的第一集

希望好睇啦

佢地真係全部都用samsung 部機
有啲慘接代言接到自己電話都唔用得

有錢收 有代價係咁

cls
好屈機喎睇落

等個卷蛋真係成功再比大家睇

有錢收有免費電話用
唔會慘啦
最多鏡頭前用SAMSUNG
鏡頭下用番IPHONE

個鞋底好厚

佼心食堂直播

搞到我好想食嘢

九澤定情曲11月13晚上播MV唷

你個唷想點

語噥演唱會佢自己IG STORY都狂講話仲有飛賣啊, 仲有飛賣啊
然後好多藝人都有幫手IG STORY 分享賣票訊息
click入去kktix當然四人套票同單售都仲有飛賣
估計情況都係麻麻地

佼哥讚采子專輯好好聽

希望有床戰鏡頭啦

敲期待derrrrrr，一定神好聽呢

發夢就有

今日子佼個九澤訪問好好睇同埋幾有質感 無亂賣CP梗
子佼哥由佢地出道傾到依家副業，有時會detailed到好似好朋友飲酒食飯先會講嘅9up，幾幽默搞笑
例如會問九叔驚唔驚屋企d公仔比三太子上身 做潮牌有無惗過出XS 同XXS係好煩架
同d fans嘅交流都好warm，同娛民直播完全兩個級數
我好耐無試過會重睇佢地嘅野

佼哥啲訪問係掂嘅
外加無咁多鳩up係會好睇啲

依家先睇到玩很大預告
鬼哥走左先五堅情上

燈到有是常識吧

呢個燈神茶都幫你唔到 可能你要問蕭生

扣媽已燈，有請茶菜

佼哥問有冇遇到瘋狂粉絲
澤仔話還ok啦
昏迷姐仲未夠瘋狂

未到去佢屋企偷錫 偷底褲呀
望佢屙尿呢啲唔叫瘋狂掛佢角度

其實真係好輕can

佢哋仲喺度話要搵次要送fans走
昏迷姐肯定話 我男朋友今天送我回家 又高潮喇

雖然佢哋應該9up

唔係好嚴重以韓圈角度 台灣唔知
要跟車 追車果種？
不過我都唔會欣賞佢要ig fwd 個癲婆story

咩圈角度都好輕can 者
簽名會買好多隻碟要佢唱生日歌呢D

唔只呢啲啦 交俾反昏迷姐大聯盟講

咁。。。
單方面宣布交往，熱戀
食左早餐未

問食咗早餐未真係太痴線

仲有最經典嘅Are you Christmas

呢個我唔知

滾石居然留言

1:30

我未食飯架
marry u

叮咚2今次有四集
播到30號

預告貪吃鬼

姐係都剪到180分鐘出黎
應該好過第一季嘢掛 應該

聽晚有以辰

ig見到辰糖 佢地fd厎

所以九叔知佢平時無咁快

采心

貪吃鬼好似係電視為咗湊夠一個鐘而播
星期六嘅0995先會喺youtube播

龍女今次無得扮get唔到
新加坡不用紙巾的哦

between九叔依句好有畫面
鋒澤怎麼（可以）這麼快（就射出來）
太快了吧鋒澤，接下來這一次不準這麼快喔

開車嘅媽媽扣 要大力支持

支持！

摩牙

小賴嗌到

屌所以新歌就係 #反正我好看

NT$2000

原來今次係作反正我好看 仲以為有其他新歌

真係好有錢。。。

課俾娛百

再1500

岩岩又有個$1500

手臂battle

澤仔隻手

今集開會幾好笑

業配包包

業配

業配到咁嘅

小賴又咁大個喼

澤仔條腿都好好J

原來係咁

痴線今晚咁多人抖內

好想食麥當勞

都係要有特色狗仔空鏡sip時間

乜都未做已經15分鐘

三十二歲人la
重細咩

有進步架喇，上次搭車到目的地玩兩集

九叔好可愛

瘋狂置入

今次好似剪得好睇左 希望我唔好燈

Samsung業配

筷指夾Pizza

三叔出手

賣手機時間

Samsung 贊助埋娛百?

大家都好重疑心

keep住有唔同嘅金主爸爸

係我同妹妹仔有代溝定點 五堅情好鬼悶 唔好笑又冇樣 我寧願睇重口味開房間起碼有紀董J下

手機順過電腦

置入感勁重

金主爸爸sponsor
第二季咁快播到 應該都係因為咁

Samsung 爸爸要求跟時間配合宣傳

澤仔對腳白到同對鞋冇乜色差

會唔會個氣泡水都係業配

今次後製好睇勁多 係廣告好尷我飛晒

似係

工商業配無處不在

暫時覺得幾好睇
就算勁植入式廣告都好睇過上季

可能係多業配先拍得好睇咗

原來3叔果段得yt上面有 電視版cut左

係咁打嗝

剪輯嚟講都好過上集好好多

太廣告播唔到

對娛百黎講將業配咁完全融合已經用盡佢地腦汁

佢哋兩個就嚟嘔

呢個融合係唔錯嘅
至少呢個mission我覺得幾好睇

小賴很會吞

很會吞

邱生知道咩秘密

阿賴嘔唒啲水出嚟都無咩飲

唔影澤仔飲係咩事

又包包業配

案情並不單純

呢個業配就唔太得啦
有D夾硬

又置入

小賴好好笑

神之分鏡

黃生個包到底業配定唔係業配係嘅話我覺得幾成功

三刀竟然最廢

痴線
係咁上訴
呢個遊戲要玩幾耐

個個都影淨係澤仔唔影

又黎？？

耳塞 笑死

不斷binc

娛百仲要係咁播

全部驚曬九叔

大大個樣
:你是不是想要效果？？？？

鋒澤想做效果都唔太敢

冇人想同九叔瞓

轉到查個毛夠尷啦

皮蛋豆腐最安全
九叔揸支旗揸得幾實
然後佛生都係想同澤仔
先話要轉樽

轉到九叔就好笑

佛生表情爆狼到

皮蛋豆腐第一旗主：九叔

原因 冇威脅

姐妹同房
冇得瞓瞓下偷兩啖豆腐食

我以為邱鋒澤

勁明顯

爆曬狼

2個都爆狼到

有金主
今次好似真係豪華好多

喵喵俠又出現

又畀娛百玩

結果都係用咗一集去揀房

仲未到房

夾埋2集定3集

得三叔置入

啲袋係咩事

比上次好好多

誠意推薦

4集好似話

啲水

算係咁 簡房都有d小遊戲玩下
食個飯又無咁悶
唔要求太多
下星期一中午玩很大夜晚叮咚2 好似比較起上黎會大獲d

仲有間餐廳

係咪有俾錢賣廣告就要申告
只係出件野就唔洗

道具?

整體嚟講今集幾好睇
至少五堅個氛圍都好左好多
有啲小遊戲
不過可以不停上訴有啲鳩
暫時狐狸>>>>小黑
不過都可能因為有全主所以多左錢所以好啲

暫時算好滿意啦
果少少業配接受到嘅
整體的確剪輯同節奏都舒服左好多
就算係個飲水GAME都好好笑, 玩到個個要雪恥
同埋明顯今次有Dem過game

因為呢集我而家先發現原來舉5可以影相 之前真心唔知

一直都有架
我以前用note 5甚至再早d s3都好似已經有

我係咪要加入無知小隊

今集覺得都ok
起碼無第1季咁碎

又無上星期1果個唔知咩單元咁趕

咩叫舉5可以影相

其實an機幾年前已經有呢個功能
利申用左Samsung機10年都嚟

用iphone或其他牌子係可以唔需要知嘅

都feel到狐狸有心做好今季
啲業配冇543做得咁尷尬
同埋剪一個鐘剪出嚟係順過上次好多
係唔知下集搵房會係點

置入淨係話有SAMSUNG, 咁D袋係咩料呢......

543 又係小黑
其實都證明能力真係差

講真狐狸諗嘅game好過小黑啲game好多

543除左趕之外
根本D 遊戲Settings, 剪接都係勁差
小黑似乎真係唔多掂

我都係用咗10幾年 但而家先知

隻手舉5 系統會自動影相

用咗十幾年三叔

啱呀 枝水玩到佢哋咁開心就知
投入好重要 同埋狐狸好似係chur 啲

係呀 高下立見

狐狸顛d先惗到顛game
雖然籃球呢個game都好熟口熟面
但少少成本玩到成身濕哂呢d先叫綜藝架嘛

笑死
samsung機仲可以係setting到開語音
講「影相」個啲就可以影

啱啱係setting 發現到

下 勁型

恭喜你 今集好有用
你可以去留意多謝佢哋

係咁叉叉叉叉果個係咪小黑
果個位唔知做乜又尷

不過要係靜啲嘅環境先用到
但都幾方便

原來小黑姐係娛百其中一個大毒瘤

雙人床係突登就個cam而拍埋定係本身就咁九叔咪好羨慕

唔夠多錢唔開名？

左邊咁靈異

係呀

九：那就皮蛋豆腐組成啦
晉：還是轉水瓶吧

轉到小賴 臉垮掉

晉：我以為是邱鋒澤

暫時game嚟講
狐狸諗得好過小黑好多
不過狐狸應該本身都係癲癲地
諗起上次直接同小賴kiss

仲要嘴咗十秒 真心顛

笑死明明飲到成肚水係咁上訴，個獎就係比佢分配
然後又驚九叔嬲豬都係要random分

啱啱開始睇

唔癲就唔會俾小賴嘴
佢都幾玩得

大大敷緊黑色面膜

又成功比澤仔逃過一劫
不過愚百啲分房
3，2咪幾好
走去2，2，1
九叔搞到揾房都要自己行
夜晚係房玩完又要自己一個返房

除左嘴
對佢最大記憶係佢陰左陳零九
用3盤包剪揼陰佢

另類被排擠

唔緊要la，無知小隊係常識都唔知
呢個未叫常識

鬼叫自己啲鼻鼾咁大聲
不過我信搞到最後都係3 2

見到澤仔手臂又要打j

但你見到就算係個籃球飲水GAME
佢自己都親身試過
呢D先係正常制作小組要做嘅嘢
唔係諗完就算, 仲要自己同工作人員試過, 有咩位要細執, 個GAME可唔可行

呢兩個功能都係雞肋 無咩所謂啦

嚴重要用呼吸機呀
咁就唔會成日咁眼瞓

賭神五百舖

冇錯 dem game 好重要
不過你諗返 其實好基本嘢 搞個下ocamp 都識

仲要佢示範都係成功嘅
咁先比五堅睇到係點玩

其實係需要 韓綜成日都有dem game 團隊

你句講笑應該講笑

娛百就係充滿住不正常人類渣旗先會越做越廢
就算帶番去狼殺 (或者之前貪食鬼)
哪怕佢地正常少少, 推出街之前工作人員 dem左 game先 ,
就唔會一出完街就俾人嘈到要改改改

坐等同房豆腐整彎埋皮蛋
5堅得番一個直男

上面講完我都即刻諗起 OCAMP
但問題可能係黑姐諗完 玩過 佢覺得好玩

冇肌肉可言 冇咩好打

真心，其實試下先有幾難

用牙籤食杯麵勁好玩

dem game其實好basic
係愚百先成日唔dem game
不過愚百本身太廢
諗起中秋0995
真心話係一個父母唔知嘅秘密

諗game 果個係冇能力嘅人就係咁
0995 唔夠放就係咁

唔難呀 佢有試可能係咁易玩下就算

其實黑姐幾歲
睇落去好似姨姨咁
係咪因為咁所以諗啲野有代溝

諗問題又係其中一個小黑姐&工作人員廢嘅地方
第一次五堅情問券, 有好幾條問題都係痴線地廢
咩見到一個流浪漢會諗起五堅邊一個

可能連個part都無
只係個腦諗完就算

邊個放屁
邊個比人包養

繼呼姨之後到煩煩

然後一part 同一part 之間過場完全唔諗
hea

果次佢幫九叔打呔 佢講笑咁話自己做得佢呀媽
我諗點都有40尾 50

所以啲野仲係old school
所有懲罰都係你給我電電同苦茶

可能牙籤食杯麵佢自己都有試過架
真係眼花手震幾難玩幾過癮呀

無啦啦直入三星廣告

好mean

人哋老啦 拎住個牙籤都會手震
擘大個口 想食啲麵嘅時候 啲麵就會sir 左落去
哈哈 好好笑

笑左

仆街，你個哈哈 好好笑
笑死我

啱啱先睇完
你地啲形容有畫面幻想佢手騰腳震個樣 笑死

個飲水game要玩幾耐

啱啱先睇完
覺得2 2 1 咁分房九叔真係好慘
但整體嚟講真係好睇過上一季
咁樣一集好長真係正好多

繼續幫nine 唔識讀宣傳下先

有冇人想一齊夾單啊

唔慘啦, 其實9叔肯定係比較想自己一間房訓

好睇過第一季
啲game雖然都係膠
但起碼玩落唔會尷
但係播左四分一都未入到房...

叮咚2除左為左塞爆一粒鐘，有d拖之外
其實算合格，起碼10分有7分，會睇埋落去
最好剪返落30分鐘，先岩正常綜藝個節奏

對比起叮咚1
我寧願睇多啲業配都唔想睇佢剪到一忽忽
今次成個flow暫時都幾順

狼殺預告, 唔駛加密啦
btw, 以辰Cute呀

係, 叮咚1同543, 小黑出品都係剪到一忽忽勁唔連貫
暫時叮咚2個節奏同埋玩嘅嘢已經算係咁, 幾滿意

佢一次頹過一次
今次緊張到同新玩冇分別 希望佢加油

幾個月先上去一次
係咁上下啦
仲肯上已經好好, 真係純粹應fans要求同埋飲水思源,
大家唔好咁高要求

睇返ptt講尋晚叮咚
電視播係無業配Samsung 個段
但係個袋就有

其實Samsung會唔會嬲
而家敷衍我呀
淨係yt先做下樣宣傳
電視原版又冇
定其實俾夠錢只係for yt版本宣傳

台灣做植入式廣告好似好多限制
可能嗰part喺電視其實唔出得街

我都覺得係法例問題....
冠名好似可以出 但入面就唔可以出名
但SAMSUNG可能想直接出SAMSUNG置入.

其實要植入做得好少少都唔係好難者
佢地當時, 當一個小比賽咁, 一人用部機影一張食物相, 叫娛百放上ig 等fans投票邊張影得最好就做到植入+noise , 又播得出街

諗到就唔係娛百

其實狐狸幾多歲
睇佢IG好似小鬼做主持時佢初入娛百做實習生
估計而家都係三十頭?!
係咪娛百第一次將大Project交俾佢
之前都係俾old seafood小黑姐把持住, 做到pat屎咁

不過叮咚2, 小黑姐仲係按捺不住,
係咁想hold game 籃球飲水game又係佢狂俾五堅試完又試
佢個問題就係一路玩game都冇規則,
衰左又可以從頭嚟過再試到得為止, 一係就失敗左都照俾嘉賓過

其實佢對五堅太慈母啫
籃球199分又比過
九叔大鼻寒聲就比佢一間房
班仔唔忿氣話再試再試又比
你睇下玩很大
199分呀?我最期待的懲罰環節來了

當然綜藝健康d安全d比藝人嘅折磨少d, 其實對藝人黎講都係好事
但娛百有真係好保護藝人咩 我又唔覺

唔關安唔安全事啦
要玩遊戲就要守住d規則
唔夠分, 過唔到就係過唔到
過唔到就有d令佢都會想逃避嘅懲罰
唔係苦茶電電呀
咁先係綜藝, 咁先令觀眾想睇落去嘛

係唔係都俾佢地試到得, 唔夠分照過, 咁觀眾究竟睇緊d乜
好似543北投飯店, 單腳夾紙, 淨係可以試一次, 輸左就少一個餸囉,
又唔係少個餸佢地會餓死,
唔駛驚d餸出唔到樣架咼, 照拎出嚟影, 佢地冇得食, 工作人員食囉

不過睇定啲先
叮咚1第一集我哋都讚
最驚之後啲game好似西瓜籽個個咁無可能完成

西瓜籽擺明冇dem過game
都cls 要31粒
4, 5粒都話丫

叮咚1頭幾集都冇人讚吧其實
執行李, 揀房三集, 之後超市, bbq兩集都麻麻,
去到6-8集開始玩作歌, 玩game先好睇d

真
佢hold game太唔得
咩都比佢哋狂試
至少狐狸猜包剪揼九叔輸左都唔會比佢重猜
個段仲好有效果添

第一集新奇嘛
可接受
其他不了
31粒籽仲要個西瓜無籽咁濟
真係cls
收集都算
仲要貼上月曆
真係on9

叮咚1最有印象係九澤跌落水
同埋賴媽媽帶住九婁屁孩買野
然後就沒有然後了

等陣間睇返琴晚戈集先
琴晚睇到一半去咗睇鬥快去南美

我淨係記得頭幾集,
大家日日都屌, 吓, 咁就完啦?!

貼上月曆堅on9
根本貼唔住, 過一陣又跌落嚟
dklm 娛百/小黑姐簡單dem game都唔識做

jam歌都記得嘅
泰文

就係囉
輸左咪少D錢去超市買嘢囉
冇計加咼鬼叫你輸左
唔好成日唔得試到得, 求求其其過哂啦

明明就係跌落水同洗碗
好彩當時有得睇花絮

一啲都唔神秘

係咪好有回憶
佢前一輯 鬥快去新加坡幾好睇

今晚有冇狼殺

有

有
以辰, 敬宣

唔係 因為哥倫比亞得好少篇幅
不過入面嘅人講西班牙文我都聽得明

以辰好正

鋒澤的女神

叮咚2暫時得11萬Views
係咪之前過渡sell五堅搞到冇哂新鮮感

上星期543太難睇唔知有冇影響

笑死小黑姐禍害會唔會太深
狐狸哥出師不利

有好多淨係睇狼殺架嘛
一播其他單元就唔會睇
同埋整體娛百所有view數都下降咗
5日前嘅狼殺都仲係20幾萬左右

豬隊友太多
話說上星期10人警長最多人睇 過30萬

狼來了又多過二年八班同五宿舍好多

無藉口唔搞警長局
希望一直高過嚟緊季冠個view

岩呀 我又唔覺得好差
狼殺有d宣傳局到第二日中午可以十萬都無
琴晚直播個數都返返上八千幾

另一個十人警長仲高過同星期十二人局
證明識玩嘅人玩警長局好重要

狼來了一直都幾好睇

觀眾都可以估埋一份
又似似地狼人殺 如果要估到最後估狼人應該好有趣

嚟緊可以挑戰到我估得阿瓦隆

嗰兩局12人我dislike埋
留返比高玩丫同孫生啲fans慢慢J

上次如果唔係柒瓜應該好睇好多

柒瓜真係蠢得可怕..

尋晚壽到最尾有過萬算係咁啦

希望玩很大幫五堅吸下粉

*去到最尾

唔知娛百會唔會講成年
澤仔都係答左個公認女神出嚟塞住大家把口姐

柒瓜真係好恐怖。。。

feel到09對住佢都燥燥地

我呢個五堅粉都仲未睇
太忙無時間睇住 見你地講好似幾好睇咁

09都講埋出口要點做
柒瓜依然我行我素同高玩丫做fd啦

以娛百水平嚟講算係幾好睇架啦

今晚要睇返
話說桌遊到底幾時播 等咗好耐

好想睇avalon
想跟09學嘢

之前大對抗, 叮咚1都好高VIEWS架

可能俾叮咚1嚇走哂 冇人想睇2

柒瓜真係柒瓜到冇朋友
原本好地地

物先腐然後蟲生
乜堅都保唔住娛百了

34分鐘封面讚啦

無上帝視角+雪美人局
※狼隊配置：狼美人+雪狼+小狼
※神職配置：預+女+獵+騎

比足面以辰

蔡佩軒都算係宣傳嚟講上得最多果個

出歌咁密?又有嘢宣傳?!

好靚好靚好靚好靚

Search佢新聞出好多歌..

千呼萬喚啊采終於上娛百

莊倍感安慰

又可以睇下莊莊會有幾多個負皮

召喚牙莊！

希望有錄埋二年八班

采父要痛泣啦.. 終於成功

阿采

感動
即係大概以後都會係咁
一個月有兩集
都好, 至少唔係完全封殺

預告緊張成咁
唯有寄望佢係狼美

娛百成日消費以辰又笑鳩佢

有預感又俾人笑9不復當年勇
緊張過新手之類

睇預告已經係，隨時第一日被票走

有預感場上玩家會提佢預言家要第一日跳/女巫要第一日救

根本又俾偉晉拎嚟笑幾個月

仲會俾娛百拎嚟笑梁以辰2.0

有咩好感動

真上位了, 有得錄二年八班

今晚有以辰

準備開波睇直播

有以辰唔知今晚會唔會多啲人呢？

又指定發言

咁都當係一個新版子
娛百真係CLS架

以辰

梁以辰而家好似唔識玩咁

女神氣場好弱
不再小辣椒

垃圾嘅設計只有娛百先發明到

2號把聲想點

意義何在
想知出面有無人咁玩

好無聊

以辰真係好靚

5咁唔似預嘅

好CUTE

冇可能有 其他board game 就有機會
仲要騎士牌 反一反牌 邊個唔畀騎士歸票
狼人

講野怪怪地
叫大家同之後跳既預言家比較下 聽落唔似真預

好似搵緊查驗咁

陳敬宣今日個造型好似唔太好睇

嘟咀好正

根據小巨 9真預

女神今日都麻麻
d頭髮好黑好厚

除咗臨尾個句4 7可能出狼但比4歸票之外小賴都講得好標準

偉晉又反指標

偉晉個樣

荳姐有啲似狼

唔知以辰識唔識俾真預報查驗先呢

咁既刀法九叔要入坑啦掛

但5有踩1

5頭先好似有d改咗九叔發言

以辰語無倫次

唔識

兩個靚女似好人

8好狼喎

點解堅持唔畀預講先

當警長歸票用

小賴恥笑mode

小賴好似想講野咁

我覺得個刀法係因為雪狼係金水
之後上錯票都係好人所以覺得小賴會驗唔到狼

09狼？
點解畀真預發言先

我覺得唔係

今局真係有d難
我未判斷到...

因為如果有狼自爆的確咩都講唔到

個2號咩事

2號想點

根本第一個指就應該畀真預報查驗先
萬一查到查殺
前面班人盤錯哂根本曬一局

0 味濃

狼唔殺預應該想屠民？
澤仔仲拍民
定神想擋刀？

小辣椒番嚟啦

係妖味濃

把聲仲gay過小賴

8吧

九叔!酒呀!

澤仔

果然係鳩玩澤
太睇得起佢以為佢識擋刀

以辰女巫

又做錯事，上次12人局又係

3 4都係民

有一刻以為澤仔會係獵拍民

豐澤。。。

聽晚發燒一哥來了

我都
高估咗

講句公道說話
果次12人局4狼上警，毒錯係無辦法

很痛苦

報左一年名
專輯出左一年

same

好期待
其實幾鍾意睇佢鳩玩

一哥係高玩嚟

鋒澤。。。。

今次都係高玩荳有份踩3號架啦

應該幾有趣
我都有d想睇鮪魚再上嚟鳩玩

預左係黎鳩玩成個視感好左好多